支爆近了相聚遠～

好想初一至初七都遊行

搞集會不如入工會
不如搞文宣
不如搞經濟圈
不如搞黃色年宵
不如做功能組別選委

做最傷到中共，中共最怕既野

農年新年係宣傳戰最佳時機
任可宣傳手段都應該搞
包括遊行集會文宣揮春黃色年宵等等

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店